人大咗無非想要個安安穩穩嘅家庭

可以做到咁又可以保持一生一世真係幾無憾

每一段感情得來不易要好好珍惜 到冇咗先嚟後悔咁就太遲 重視對方

正皮比你嘅

算吧啦

到你真係失去家庭你先會去反省內疚 唔單單只係感情問題要去諗 總有好多方面 包括將來 所以而家有家庭嘅人 請你好好重視你嘅屋企人 唔好因為任何事忽略佢地 唔係到分開先後悔已經冇用

佢真係有上連登咩

有 我知佢有睇 不過係cd-rom

佢有得睇冇得出聲

我好掛住個女 好想日日抱下佢

巴打衰乜

有咩可以衰 一定係分開啦 真係想日日見個女一面都難

你唔係接返個女比屋企人湊咩？

本身係 因為我屋企人唔多識湊 同埋佢屋企人真係好錫個bb對bb又好 所以最尾都俾返佢屋企人湊

有無協定一星期可以探個女幾多日？
四個月開始慢慢學好多動作好得意

我會同佢屋企人約時間睇 大約都係一星期一日 佢屋企人都唔係成日有時間 所以都好難成日有得見

不過bb真係好得意 個樣慢慢變 又慢慢識好多嘢 又開始認人而家變成我喺佢成長時間陪唔到喺佢身邊 所以好掛住佢 始終係自己親骨肉

同佢屋企人打好關係啦，等第時大啲可能可以見多啲呢
又或者佢地會keep住影多啲相比你睇下都好
同記得見果陣同個女影多啲合照
希望你盡快解決呢個問題，唔洗骨肉分離

用 linux

佢屋企人有經常影俾我睇 睇完都幾心酸 冇見幾日個bb個樣又好似唔同咗 我好驚將來個女同我感情唔深 唔要同我一齊

真係靠放假放工多啲去探佢
不過佢屋企人唔係成日有時間呢點又真係難搞啲..
加上感情深咗，個女都會唔捨得照顧佢咁耐既人

其實bb媽咪都有時間嘅 但係人地都有自己生活 冇可能成日煩住人咖 真係幾難搞下

你地而家關係仲係好疆？有無正常朋友咁傾計

過千萬嫁要